真人版斷罪兄弟? GIF

岩岩睇完12大戰就見到

如果有真人版憂城就好

哈,真係有,樓上快J吧